Descarga desde fuentes oficiales
=============================================

<p align="center">
  <a href="https://github.com/adgellida/ubunsys/releases" target="_blank"><img src="https://image.flaticon.com/icons/png/512/25/25231.png" width="80" alt="Github"></a> <a href="https://gitlab.com/adgellida/ubunsys/tags" target="_blank"><img src="https://about.gitlab.com/images/logo.png" width="80" alt="Gitlab"></a> <a href="https://sourceforge.net/projects/ubunsys" target="_blank"><img src="http://www.ricksdailytips.com/wp-content/uploads/2013/07/sourceforge-logo.gif" width="80" alt="SourceForge"></a> <a href="https://www.linux-apps.com/p/1179908" target="_blank"><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-GVRdhHKKZ0M/V0Rq3_4y83I/AAAAAAAAABI/I-ACMENI9HAGi0OnBy86NwxXO2x57BnGA/w530-h528-p/OCS%2BLOGO%2BSINGLE.png" width="80" alt="OpenDesktop.org"></a> <a href="https://launchpad.net/~adgellida/+archive/ubuntu/ubunsys" target="_blank"><img src="https://launchpad.net/+tour/images/join/main-image.png" width="110" alt="Launchpad"></a>
</p>

<img src="https://raw.githubusercontent.com/adgellida/ubunsys/master/src/images/ubunsys.png" width="80"> ubunsys
=============================================

<p align="center">
    <a href="https://www.gnu.org/licenses/gpl-2.0.en.html" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/license-GPLv2-blue.svg" alt="GNU GPL v2"></a>
    <a href="https://github.com/adgellida/ubunsys/stargazers" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/github/stars/adgellida/ubunsys.svg" alt="stars"></a>
    <a href="https://github.com/adgellida/ubunsys/network" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/github/forks/adgellida/ubunsys.svg" alt="forks"></a>
    <a href="https://github.com/adgellida/ubunsys/issues?q=is%3Aopen" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/github/issues/adgellida/ubunsys.svg" alt="open issues"></a>
    <a href="https://github.com/adgellida/ubunsys/releases/latest" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/github/downloads/adgellida/ubunsys/total.svg" alt="total downloads"></a>
    <a href="https://github.com/adgellida/ubunsys/releases/latest" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/github/downloads/adgellida/ubunsys/v2018.08.14/total.svg" alt="total downloads latest release"></a>
    <a href="https://github.com/adgellida/ubunsys/releases/latest" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/latest release-v2018.08.14-blue.svg" alt="latest release"></a>
    <a href="https://github.com/adgellida/ubunsys/commits/master" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/maintained-paused-orange.svg" alt="maintained"></a>
    <a href="https://github.com/adgellida/ubunsys/releases"><img src="https://img.shields.io/badge/platform-Linux-lightgrey.svg" alt="Platforms"></a>
    <a href="https://github.com/adgellida/ubunsys/releases"><img src="https://img.shields.io/badge/status-alpha-orange.svg" alt="Status"></a>
    <a href="https://github.com/LewisVo/Awesome-Linux-Software/#utilities"><img src="https://cdn.rawgit.com/sindresorhus/awesome/d7305f38d29fed78fa85652e3a63e154dd8e8829/media/badge.svg" alt="Awesome"/></a>
</p>

<p align="center">
	<a href="https://t.me/ubunsys_app" target="_blank"><img src="https://raw.githubusercontent.com/adgellida/ubunsys/master/src/images/td_logo.png" width="25" alt="telegram group"></a>
	<a href="https://twitter.com/ubunsys_app" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/twitter/follow/ubunsys_app.svg?style=social&label=Follow" alt="twitter"></a>
	<a href="https://gitter.im/adgellida/ubunsys" target="_blank"><img src="https://badges.gitter.im/adgellida/ubunsys.svg" alt="chat"></a>
	<a href="https://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=84KHR9VLK7XK8" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/Donate-PayPal-green.svg" alt="Donate to project"></a> <a href="https://www.paypal.me/adgellida" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/Donate-PayPal.me-green.svg" alt="Donate to developer"></a>
	<a href="https://www.bountysource.com/teams/ubunsys" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/bountysource/team/ubunsys/activity.svg" alt="Donate with Bountysource"></a>
</p>

<p align="left">
	<a href="https://forthebadge.com/" target="_blank"><img src="https://raw.githubusercontent.com/adgellida/ubunsys/master/src/images/made-with-qt.png" alt="forthebadge"></a>
	<a href="https://www.qt.io" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/qt version-v5.2.1-green.svg" alt="qt version"></a>
	<a href="http://www.somsubhra.com/github-release-stats/?username=adgellida&repository=ubunsys" target="_blank"><img src="https://raw.githubusercontent.com/adgellida/ubunsys/master/src/images/github-release-stats.png" alt="github release stats"></a>
</p>

**For English click [here](https://github.com/adgellida/ubunsys/blob/master/README.md)**

Instalador de una lista de paquetes útiles, capaz de hacer cambios en la configuración del sistema, actualizaciones, ejecutar mejoras, arreglos, ejecutando acciones a golpe de click de ratón.

Teóricamente compatible con todas las versiones de 64 bits de Ubuntu.

Debido a falta de tiempo desarrollo pausado.

**App muy peligrosa en algunos puntos, si no sabes donde estás tocando o cómo arreglarlo, no lo hagas. Hecha con motivos de aprendizaje y testeo. No pretende ser estable de momento.**

Construido con Qt 5.2.1 para compatibilidad de versiones.

Alimentado con [ubuntupackages](https://github.com/adgellida/ubuntupackages) y [ubuntuScripts](https://github.com/adgellida/ubuntuScripts).

Apps basadas en él:

* [winsys](https://github.com/adgellida/winsys).

Método Launchpad PPA - Estado: ACTUALIZADO
=============================================

`wget https://raw.githubusercontent.com/adgellida/ubuntupackages/master/apps1/ubunsys && sudo chmod 777 ubunsys && sudo ./ubunsys`

Capturas de pantalla
=============================================

<img src="https://raw.githubusercontent.com/adgellida/ubunsys/master/src/images/ubunsys_005.png" width="425">         <img src="https://raw.githubusercontent.com/adgellida/ubunsys/master/src/images/ubunsys_006.png" width="425">

<img src="https://raw.githubusercontent.com/adgellida/ubunsys/master/src/images/ubunsys_007.png" width="425">         <img src="https://raw.githubusercontent.com/adgellida/ubunsys/master/src/images/ubunsys_008.png" width="425">

Tutorial
=============================================

Pulsa [aquí](https://github.com/adgellida/ubunsys/wiki/Tutorial_es) para ir a la wiki.

Más información
=============================================

Pulsa [aquí](https://github.com/adgellida/ubunsys/wiki/Mas-info) para ir a la wiki.

Cómo puedo ayudar?
=============================================

Puedes crear un nuevo [asunto](https://github.com/adgellida/ubunsys/issues/new) con un error, proponiendo nuevas funcionalidades, añadiendo nuevos paquetes, ayudando en el desarrollo, etc...

Ten cuidado
=============================================

Cuidado! Estas versiones iniciales tienen un montón de fallos y funcionalidades desactivadas.

Si quieres ayudar en este desarrollo, dímelo.

Si necesitas ayuda a cerca de compilar y empaquetar tengo nociones básicas, pregúntame.

No soy un programador senior, ni junior. Programo como hobby. No estoy siguiendo prácticas de código profesionales.

Sé que mi código es horrible y no está bien implementado. Con paciencia lo iré limpiando y mejorando. 

Créditos y gracias a
=============================================

* [Bernar Novalyi](https://thenounproject.com/bernar.novalyi/) de Noun Project que creó el [icono](https://thenounproject.com/term/terminal/715962/) y yo lo usé de icono de app. Precioso!
* [ColinDuquesnoy](https://github.com/ColinDuquesnoy) por hacer creado un [tema](https://github.com/ColinDuquesnoy/QDarkStyleSheet) tan bueno. Usado aquí. Demasido bello!
